Poly出Emergency Message Email 00:32

香港理工大學之緊急通告 Emergency Message from PolyU

各位同學 、 教職員 、 校友 :

理大校園連日被示威者佔據，校園設施和設備被大規模嚴重破壞，激進人士於校園及鄰近地區的違法活動及暴力行為愈益激烈，包括破壞了多個實驗室並取去危險化學品。學校被迫停課和停止所有運作。校方非常關注有關的激進非法活動持續升級，不單對校園安全構成嚴重的威脅，更令復課無期。我們再次敦促所有人士，包括學生及教職員，從速離開校園。

我們明白同學們關心當前社會狀況，然而，爭取任何事情，都必須保持冷靜和理智，採用暴力或者其他過激行動不單無助解決問題，更會影響社會安寧和交通秩序。理大是一眾師生校友在香港社會的支持下經過了八十多年的漫長歲月，用心血建構而成的第二個家園；理大家園被嚴重毀壞，我們大家都會感到痛心疾首。我們相信絕大部分理大的校友、師生及他們的親友，見到校園和附近一帶滿目瘡痍，交通停頓，學校復課無期都會感到傷心難過，也擔心大家的人身安全，更難接受校園會受到進一步的破壞。我們以最大的真誠呼籲同學們和我們一同珍惜這個家園，珍惜自己，守護好這個家園，看護好自己。

我們再次籲請同學們保持冷靜理智克制，向暴力說不，拒絕參與任何暴力或違法活動。在這個危急時刻，你們要謹慎保護自己，立刻遠離危險之地，不要令你們的親友和學校擔心。我們呼籲學院院長、學系主任、老師、同學們的親友等通過不同的途徑勸說同學們立刻停止任何激進行為和儘快離開現時的校園。

大學是創造知識、培育人才之所，絕不是政治爭議的戰場，更不應被捲入暴力對峙的旋渦。理大嚴正譴責佔領校園人士的所有違法和暴力行為，並要求他們立即離開理大校園。

在此艱難時刻，校方再次呼籲社會各方保持冷靜克制，互相扶持、同心協力，讓社會和理大校園得以回復和平與安寧，讓社會早日結束困局和動盪。

香港理工大學
主席 林大輝博士
校長 滕錦光教授
常務及學務副校長 陳正豪教授
行政副校長 盧麗華博士
副校長（校園發展及設施管理）唐仕恒先生
副校長（科研發展）衛炳江教授、工程師
副校長（學生事務）楊立偉教授、工程師
協理副校長（學術支援）何兆鎏教授
協理副校長（學與教）陳智軒教授
協理副校長（科研支援）陳國華教授
協理副校長（科研支援）黃國賢教授
協理副校長（本科生課程）石丹理教授
應用科學及紡織學院院長 黃永德教授
工商管理學院院長 鄭大昭教授、工程師
建設及環境學院院長 徐幼麟教授、工程師
工程學院院長 文効忠教授、工程師
醫療及社會科學院院長 岑浩強教授
人文學院院長 李平教授
設計學院院長 李健杓教授
酒店及旅遊業管理學院院長 田桂成教授
學務長 莫志明教授

我都收到 食屎啦

收皮啦

一早收到

Emergency Message from PolyU

Dear Students, Colleagues and Alumni

The PolyU campus has been occupied by activists and has been severely and extensively vandalised over the past few days. The unlawful activities and acts of violence inside the campus and in its vicinity have been escalating, including damage to a number of laboratories on campus with the dangerous chemicals inside being taken away. All classes have been forced to be suspended and all operations on the campus have been halted. The University is gravely concerned that the spiralling radical illegal activities will cause not only a tremendous safety threat on campus, but also class suspension over an indefinite period of time. Once again, we plead with all people on campus, including students and staff members, to leave immediately.

We understand that our students are very concerned about the current social issues. However, in striving for one’s goal, one must always act with calmness and rationality. Using violence or other radical means will not resolve problems, and instead it will cause a breach of the peace in our society, as well as traffic disruption. PolyU is the second home for our students, teachers and alumni, who have put painstaking efforts into building it up with the generous support from the community over the past eight decades. We are all heart-broken and in deep distress to witness the severe devastation of this home. We believe that most of the alumni, staff and students of the PolyU, as well as their relatives and friends, are deeply saddened to see the campus and the nearby areas completely wrecked, the traffic disrupted, and the University indefinitely closed. They are concerned about the safety on the campus, and they do not want to see the campus being destroyed further. We sincerely urge our students to stand together with us in cherishing and guarding themselves as well as this campus that we call home.

屌你現身呀

垃撚圾

We appeal again for all to stay calm and rational and say “No” to violence. Do not engage in any violent or unlawful activities. In this moment of utmost risk, stay away from any danger and always be vigilant in protecting yourselves to relieve our, as well as your friends’ and relatives’ worries about you. We have called on Deans, Department Heads and teachers to persuade our students to leave the campus as soon as possible. We also appeal to the parents and friends of the students to make efforts in doing likewise.

Universities are venues for advancing knowledge and nurturing talents. Universities are not battlegrounds for political disputes and should not be drawn into violent confrontations. PolyU strongly condemns the occupation of the campus by the people who commit acts of violence and demands that they leave immediately.

In this difficult time, we again call on all parties in society to maintain calm and restraint. We also plead with the members of PolyU to stand together. With our concerted efforts, we hope the campus can return to peace and tranquillity soon, and the impasse and turbulence in the society will come to an end.

Best regards

Dr LAM Tai-Fai, Council Chairman
Professor Jin-Guang TENG, President
Professor Philip C. H. CHAN, Deputy President and Provost
Dr Miranda LOU, Executive Vice President
Mr Andy TONG, Vice President (Campus Development and Facilities)
Ir Professor Alex WAI, Vice President (Research Development)
Ir Professor Ben YOUNG, Vice President (Student Affairs)
Professor S. L. HO, Associate Vice President (Academic Support)
Professor Chetwyn CHAN, Associate Vice President (Learning and Teaching)
Professor Guohua CHEN, Associate Vice President (Research Support)
Professor K. Y. WONG, Associate Vice President (Research Support)
Professor Daniel T. L. SHEK, Associate Vice President (Undergraduate Programme)
Professor WONG Wing-tak, Dean of the Faculty of Applied Science and Textiles
Ir Professor T. C. Edwin CHENG, Dean of the Faculty of Business
Ir Professor Y. L. XU, Dean of the Faculty of Construction and Environment
Ir Professor H. C. MAN, Dean of the Faculty of Engineering
Prof. David SHUM, Dean of the Faculty of Health and Social Sciences
Professor LI Ping, Dean of the Faculty of Humanities
Professor K. P. LEE, Dean of the School of Design
Professor Kaye CHON, Dean of the School of Hotel and Tourism Management
Professor Esmond MOK, Dean of Students
Image

講埋d 廢話，無幫助件事仲火上加油。同柒婆一鳩樣

現身喇仆街 做校長做到咁撚樣

石丹理教授

on撚9

成班高層奶到咁
學生嘅生死都唔理

就係走唔撚到，盲架

走到至得架
想走都走唔到啦
正畜生

林大輝屌你老母

點撚樣離開啊垃9圾

走去比人拉坐10年？你叫魔警放條路咪曬囉

屌晒你地成班高層老母

APSS鐘劍華教授願意返polyu 呼籲警方克制，但前提是有更多「同學」特別係理大生或舊生願意陪伴，令傳媒關注，請問大家是否願意陪伴，僅僅是回去作呼籲，可聯絡傳媒到場採訪。如有願意前往的，可pm 96322769 Ken莊，加大家入group。

通告黎把撚咩 現身啦校長 垃撚垃
#對唔住 侮辱左「垃圾」呢兩個字

你班離地嘅都痴撚線
借外國某條友講過嘅野黎用吓

大學冇錯係創造知識、培育人才嘅地方
不過亦都係允許思考流動、以思想及知識間嘅碰撞揭示錯誤嘅地方

只不過係將知識同才能實際應用一下你班撚屌就喺到發晒癲
大學呢個頭銜真係俾你班廢老浪費晒

都無路走
on9

有撚用

校方鍵戰有撚用咩

完全無想救人調停嘅feel
Shame on the fucking 校長

叫學生立即配合拘捕及接受之後一切恐怖待遇

屌你個滕錦光唔撚見人出埋個濕鳩聲明,你愧對理大所有學生同教職員

離地到
宜家仲叫人走出校園

一出去就比克警捉, 克警話之你有冇做過咩野

呢d叫為人師表
冚家產

屌你老母，有呢啲校長真係恥辱

走唔撚到點離開啊屌

死全家

死垃圾, 成班人渣僧子手
理大過到今晚, 校長唔火燒趙家樓咁處理唔得

on99

真鍵盤戰士

幾粒鐘前

成堆垃圾
以後唔洗係高等教育界立足

屌你啦，一出poly即拉

係咪仲用緊56k所以佢地啲反應咁慢？

拉

立刻遠離危險之地？
推學生去死？？？？？？

屌真係On9

分乜撚野化? 有病?

狗校 學下中大啦 柒頭皮

講幾句廢話 做到咩?

一個二個縮烏龜淨係識奶共
全部去死啦

講緊你地呀 理大出聲明班校長同教授
垃圾

垃圾去叫啲狗走好過啦